大家點睇李光耀嗰套治國理念

youtube 彈咗條片1967年李光耀訪問片

原來新加坡政府打得啱 戀童犯Amos Yee